英超冠轟大炒一球都入唔到既精工幾多球

收皮啦? 又想博燈牙?

10-1

洗撚燈呀撚樣

大炒-1球
使撚燈咩

冠轟未

收皮啦 精工九連冠 車路士做到咩？